決定冒生命危險出外面拍抖音

希望多like

Good

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

青抖音id 係咩

你收皮啦

Ching 抖音 id係咩？

戇鳩仔

支持樓主，走數唔出去拍仆街含家死

2150635088

波台狗屌你老母

又係你條毒撚

生命鬥士

G持

拍未呀屌 好撚想睇樓主抖陰

唔叫